突發 - 游b : 唐英年兩星期內做凸首!!

有d道理

我入到黎你比d咁既野我睇？
唔好推

打錯 ，游清源

up

咪撚再貼游清源啦 仲柒撚過腦燒

屌你老母冇撚腦
唔係三司其中一個已經足夠令一國兩制正式收皮

入黎想睇遊b你俾呢個我

過渡凸首 短期

呢條友仲FF過燒山

DLLM

如果咁樣任命一個非政府人士
下次搵個大陸既黎過渡唔好？

我有眼識睇
我係屌你同條傻閪
唔係三司頂已經錯晒 咁唐英年得點解唔係老鼠曾啊
你可以話點都冇人信中共
但事實呢啲明顯錯誤人地係唔會犯

屌你老母click bait

Show Blocked User - 吃蜈蚣直播身亡

又貼呢件FAKE NEW怪

搵唐英年? 程序上唔啱wor, 搵佢, 都一定要反對, 因為唔跟程序. 除非宜家炒咗張建忠, 之後委任唐英年取代張建忠, 程序先正確